中式語言回應國新辦

親愛的國務院發言人：

林鄭月娥重施故技，假借修例工作破壞一國兩制，傷害人民感情，企圖激起民怨，擁港獨自重。

廣大市民將堅定不移地支持習近平主席罷免林鄭月娥，由張建宗繼任特首，正式撤回修例。

全港各界全面支持成立獨立調查委員會，把林鄭小集團繩之於法，以興我中華民族復興的偉大事業。

愛國愛港小巿民

陳百牆謹上

（突發）（多圖） 炮台山勁多狗同狗車